26歲仔月入47k 究竟辭唔辭職好？

小弟26歲 打緊份投資主仼工
月入47k 十分穩定 而且有晉升機會
不過其實我想整甜品 呢個係我一個興趣
究竟應唔應該放棄份工去學做甜品？

利申:父母過身了 冇家庭負擔

去曼城學踢波啦

2456 7111
打依個電話 幫到你

人生短短幾十年
做自己有興趣的 先有意義
而且目標要做出成績
計劃好 比個期限自己 逹唔到就打返其他工

唔洗咁認真應個波台狗喎

你入150球點止47K咁少呀

計劃好既話咪去馬做想做既野
未計劃好既就一路儲錢一路計劃下先
到ready都係去馬

想做甜品
報下興趣班就夠 無必要去做
唔係可能會後悔

辭啦...
一出黎無50K你已經underpaid...
去發展興趣啦

冇撚嘢下
家下做個保安都8,90k啦

變男變女都得
樓豬叻豬

牙路搵貢多

踢英超 週薪都唔止47k啦

fg冇5萬仲可以生存到26歲
好佩服樓主

47k夠你食定夠你玩啊
FG都至少50k
低過依個人工係比狗or支那人做

唔多啦 我隻狗啲伙食費都29k

我整甜品都400k一個月啦
渣ga

好想去試下還自己一個心願
但又覺得辭左真係好浪費。

學甜品同辭職有咩關係

得個47k 唔好上連登啦

返香討啦

投資主任係咪即係倫敦金狗？

有自己樓?

on9 波台狗又出嚟吠嚕

其實我已經打左信，不過未諗清交唔交